聖安娜橢圓形蛋撻算唔算全港最撚難食

老闆話請食蛋撻叫秘書去買，仆街個on9去左聖安娜，明明泰昌唔係好遠
屌你老味，蛋無蛋味，塊皮硬嘅，狗也不屌

算 個蛋好膠 唔知食緊乜

剩係凍蛋撻已經輸晒

美心先係真正凍蛋撻囉, 聖安娜放堂溫都算啦,美心居然放雪櫃

屌呢個真，都唔知憑咩賣咁貴

真心我幾鐘意食

痴撚線食屎大？
普通凱施都好食過佢十萬倍

幾鐘意個形狀

牛油撻皮幾正 但係蛋就得個甜字

食過一次己blacklist

好好奶

我都覺得凍蛋撻幾好食

ching平時食開屎

熱嘅酥皮先至大把屎

個皮食落口, 口糠糠

我都係
唔好當佢係蛋撻幾實幾好味

痴撚線

佢啲原條蛋卷支那做
仆街 後面大大個個房都要大陸拎落黎
呃人以為後面有餅房就一定香港做

聖安娜全部都係大陸造 你食埋佢啦

聖安娜幾廿年前新開嗰陣 形象高級
呢個橢圓形曲奇皮蛋撻係佢嘅特色 好多人買架
嗰時肥彭未食泰昌
美心餅店根本不入流
不過後來賣咗盤 質素就大不如前

我都覺幾好食

曲奇皮就已經垃圾

有野食就食啦，你比錢？咁巴閉自己買

要我行咁遠，你係我老細？油頭死矮撚咁多野講

泰昌都係垃圾

十年前食過覺得好好食